係幾年前，我同一個寡婦結左婚

佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

做咩鳩

樓豬好勁

樓豬識吾識中文，係到打緊乜鳩，係咪得我睇吾明

新年先post嘛

端午節拜年咩

笑撚死我

我覺得你唔識中文

吾你老母咩

睇唔明 ? 溫書啦

新會員上哂水

又捉乜春錯字，煩到仆街=.=

好笑
有潛質做潮文

樓主

唔知你講乜9 又唔好笑

小學生岩岩識字系甘

樓主結左婚到咗新年俾人當水魚咁㩒 完

乜咁撚多新會員既

邊個先系

後母牙，後咩媽

真係引左一大班新會員出黎

唔好咁多嘰吉

睇親都笑

見證新潮文誕生

Agger 路

樓豬做咩春

你邊位笑死

等睇新會然

見證潮郎人誕生

關係複雜得來又通。

屌你老尾on99

系你老母
係要捉錯字呀！有咩問題？
你個仆街讀咁多年書都唔撚識字，唔屌你都對唔住自己啦

好撚多新會然

新會然

話潮文誔生嗰啲新會然

牙你老母

樓上好多人去錯地方

十幾個新會員

就算做cdrom都睇過啦
你地係邊度過黎

up乜9呀你

踢波未？

Account都懶得轉

真膠假膠大混戰

入呢個post 真係block左唔少人